死線已暫定

究竟deadline係幾時
星期三定星期四？
時間無多
仲要時間做文宣
唔好俾件事淡
星期三
星期四

推

Push